又失控 想求醫

最近情緒唔穩定嘅情況多咗好多
會無啦啦流眼淚 又會間唔中大喊
成個人長期都好焦慮
前排仲比班同事笑我痴線
覺得好辛苦好怕再咁惡性循環落去我會控制唔到自己去跳樓
想問下大家睇政府定私家好
私家貴但快 我想快啲好 我想做正常人 普通人

我都唔知
可以係因為好小事我就會停唔到大喊
頭先我問自己點解要喊 因乜唔開心
我答唔到自己
然後眼淚又開始自己流出嚟
我好驚呢個自己

...

無另一半 廢青 無經濟壓力

私家check唔到記錄

看來你心中的痛苦，已令你覺得生無可戀．．．人生之中往往有很多重要的決定，而自殺肯定是人一生中最矛盾、最痛苦，也是最重大的決定。我相信，自殺不是你想選擇的，更不是你唯一的選擇，只不過你所面對的困境和痛苦好像超越了你所能應付的，是嗎？

無論你將會如何打算你的前路，我也希望你不要將困擾藏在心裡，好像氣球裡積存的壓力一樣。你不如停一停，。那裡有一些與自殺有關的人與事，你可以隨心看看（ 你更可以進入網站內的『Chat窿』（（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

朋友話政府會排到2046
定私家再推介信好

問我天光都唔訓係咪想死我真係想死呀死咗就有得訓我好攰好攰但訓唔著

樓主如果經濟可以就去睇私家會快啲既

好想殺曬全家再自殺
（雖然唔捨得殺細佬）

但我怕痛
呀但我都係最怕自己有唔怕痛嘅一日出現

覺得再咁落去離猝死唔遠
我會手震全身震又有幻覺係咪代表我就死

如果可以猝死就好
突然間就解脫 無個心理準備去諗自己死咗之前四周嘅人會點諗 覺得咁樣好幸福

因為我怕痛 諗咗好耐點算可以唔痛咁死
所以我特別羨慕同佩服啲夠膽自殺嘅人

屌我個身震咗成粒鐘其實我都好怕黑 可唔可以放我出去

2019嘅願望係可以猝死（阿門）
我人生無乜遺憾㗎啦 好努力諗咗諗想做嘅嘢其實唔做我都唔會特別傷心 我個心態已經ready
想唔痛地死

不過如果我實係猝死咗咁我細佬下半生都會幾慘下
無得夜訓出去玩玩手機反抗
佢已經夠廢如果再比我累一累⋯⋯
哎停唔到嘅思考 好麻煩

不過都係死咗先好啲
因為留低嘅人要循環係後悔（或者開心？解脫？）嘅情況下生活真係諗到都覺得頭痛
我唔想再諗了！！！唔想比自己嘅情感再發酵
如果神係真係存在唔該比我死先

再認真諗諗 其實都唔係無方法解決
如果比我中到六合彩 5千萬
所以問題都會迎刃而解！wow！成個人即刻正面開心曬！馬上變得比任何人更開心同熱愛生活

巴打睇落問題似係錢就解決到咁wo..

見下心理